\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{So geht unser Lied} 
\index[in]{Nachts wenn alles dunkel}
\index[in]{So geht unser Lied}
\index[vw]{Wölflinge!Nachts wenn alles dunkel}
\index[vw]{Wölflinge!So geht unser Lied}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nachtswennallesdunkel} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. H\=ast du einmal S\=orgen, k\=einer h"ort dir z\=u,\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf a\>\bf D\\
2. Hast du einmal Sorgen, keiner h"ort dir zu,\\

k\=einer l"asst dir d\=ein\=e R\=uh, ...\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf C\>\bf e\\
keiner l"asst dir deine Ruh, ...\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. W\=enn du einmal tr\=aurig, w\=enn dein Kopf sich dr\=eht,\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf a\>\bf D\\
3. Wenn du einmal traurig, wenn dein Kopf sich dreht,\\

w\=eil dein Freund mit einer \=and\=ern g\=eht, ...\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf C\>\bf e\\
weil dein Freund mit einer andern geht, ...\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. G\=eht die Nacht zu \=Ende, k\=ommt der Sonnensch\=ein,\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf a\>\bf D\\
4. Geht die Nacht zu Ende, kommt der Sonnenschein,\\

f\="uhlst du dich nicht m\=ehr \=all\=ein, ...\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf C\>\bf e\\
f"uhlst du dich nicht mehr allein, ...\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
5. K\=omm in unsre R\=unde, d\=u geh"orst d\=azu,\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf a\>\bf D\\
5. Komm in unsre Runde, du geh"orst dazu,\\

b\=ei uns findest du d\=ein\=e R\=uh,\kill
\>\bf a\>\bf D\>\bf C\>\bf e\\
bei uns findest du deine Ruh,\\ \\

Ref.: s\=inge mit uns und den fr\=ohen Gitarren\kill
\>\bf G\>\bf D\\
Ref.: singe mit uns und den frohen Gitarren\\

\ \ \ \ \ \ \ \=und bring selbst auch viele Fr\=eunde mit.\kill
\>\bf C\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ und bring selbst auch viele Freunde mit.\\

\ \ \ \ \ \ \ E\=insamkeit flieht und wir s\=ingen ein Lied,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ Einsamkeit flieht und wir singen ein Lied,\\

\ \ \ \ \ \ \ das j\=eder kennt und alle s\=ingen mit.\kill
\>\bf C\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ das jeder kennt und alle singen mit.\\

\ \ \ \ \ \ \ /: S\=o geht unser Lied,\kill
\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ /: So geht unser Lied,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ k\=omm und sing es mit,\kill
\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ komm und sing es mit,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ l\=adi, ladi, ladi, l\=adilei. :/\kill
\>\bf C\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ ladi, ladi, ladi, ladilei. :/\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\

\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Tim Caspers\\
FA: 160 PI:\checkmark
\end{angaben}
